感動嘅係 美圖終於收皮

睇人仆街最開心

等睇收市前穿埋15

美圖秀秀？

佢間公司
1357 美圖公司

Rsi97都買 抵佢跳樓啦

我開頭睇左美國，再望下你個名，本身諗住開炮，但之後再睇下內容，先知自己柒左

加一

我明我個名係易造成誤會嘅

差啲衝咗出黎

未必收皮嘅，大把散戶接貨

散戶 玩死大戶

技術調整啫

聽日又升返上去

好彩有睇留言先回
睇錯美國 自膠

食花生

散户:正呀，全面進場

户你老母

其實唔係跌好多咋
之前升左成倍

大把老散現價之上接貨

星期五業績，睇佢蝕幾多

搞咁大場龍鳳唔係咁快完呀

仲以為講美國

聽日穿$10都似

好波樓主 美國終於跌

仲係好硬淨企硬

大升🤘

RSI 97

笑到我

肯沽都好d
肯止蝕
最on9係好多人等返家鄉

廢佬係on9 d架啦

13.5

美圖十三蚊鑽石能量底

騰訊2.0